有冇做押運員，巴打請入

小弟想入行
有冇做緊嘅巴打講下入邊間好
壞處聽得多 好處應該冇

我見到G4s 請5day
我係想apply 通宵更

通宵更得ATM做